東涌手足可以行過藍天海岸搭E32A出返市區

東薈城一路行過天橋就到巴士站
天橋有保安守住 應該唔會比狗入